有冇人覺得2080ti太廢？

一句講晒

貴成一半/成倍，只係快過1080ti 3成，超埋玩minecraft光追 1080p唔足60，垃圾

正解
我冇2080TI 但2080打垃圾APEX 3440X1440全開都係得90FPS左右
做唔到連登仔既144
好撚垃圾
要TI SLI先叫正常

90-100

我都係得120左右，好彩個mon得75，隻game motion blur又靚，夠做

咩卡行到3440X1440 全開120
TI?

ti超埋

仲等緊RADEON 7 屌爆 2080

我都覺得好廢

不過玩得2k 4k唔買又唔得

dlss睇下以後係咪真係有用

dlss = 降resolution

原來TI都係120
Wtf

無對手出咁勁做乜
Turing 完整核心都未有

其實係而家啲驚太撚勁

我想玩minecraft vr光追 8k headset

慢慢等
AMD 7nm gpu都未去到2080ti級數
仲未有需要谷粒Tu100出黎